[一國一制後］樓價大跌？

中原地產領先指數，最新報178.54點，按周升0.56%，四大指數齊升。

連日多個新盤推盤，恒地（012）大角嘴利奧坊·曦岸今日再推36伙，折實價460.8萬至1033.2萬，呎價2.3萬至2.6萬元。 下午2時，位於中環國金一期的售樓處門外，準買家陸續進場，以年輕人為主。

武漢肺炎疫情逐漸平穩後，就算面臨港版國安法、美國將除去香港國際金融中心地位的威脅，都無法阻礙香港人置業的決心，樓市迅速回暖，港島十大指標屋苑之一的太古城更再錄破頂成交，成交價4,030萬元，實用呎價31,558元，無論呎價或成交價，雙雙均創屋苑成交新高紀錄。

跌未

單位由已故「收租王」倫志炎於1986年以175萬元買入，一直作長線收租，持貨近34年，賬面賺3,855萬元，升值逾22倍

連燈： 租屋炒股好過

1986 恆生幾$ 呀

幾$

係大升呀

炒樓好過啦

有錢炒樓好過返工

炒樓日日賺

有幾多人有定力揸隻股票30年?

樓就大把

匯豐
越揸越低

CCL跌： 有滯後，升返哂喇
CCL升：gogogo，國安法（琴日先通過）無影響

CCL升： 比起歷史高位都係跌，邊有升/ 樓市滯後，未反映
CCL跌：啱啱開始，有排跌

CCL跌果陣又唔話比起歷史低位高，唔算跌

一句講晒la有冇滯後幾星期？

要鞭屍好容易㗎渣，一search 大把

要滯後幾耐？幾多年？ 2047先反映？

大局已定，大升大勝

Gogogo
啱聽嘛？

樓爆！大跌9成！負樓價！
啱聽嘛？

樓價只會升囉
剛需，係剛需！

屌，一國一制，買深圳都得啦

深圳都唔平

一句講晒啦，你預今年跌幾多成？

樓價會跌係一個笑話

唔係掛 連燈話最少大跌7成喎

升多2個星期 升埋升埋再跌返啲啲咁多 安慰下大家

應該話傳說至啱 聽左十幾年

西半山The Richmond，本月至今共售出16伙，其中低層B室，面積181方呎，屬開放式間隔，連40方呎平台，成交價 727.6萬，呎價40199元，創項目呎價新高。據悉，買家為外國華僑。

恒地(00012)大角咀利奧坊．曦岸今天進行次輪銷售，截至晚上7時，已有6伙獲認購，首度推出的2房單位獲買家青睞。

項目第2座16樓B室，實用面積413方呎，以1044.34萬元沽出，呎價25287元，創項目成交價新高。

咁你睇跌幾多

跌幾多都唔買啦，你自己買飽佢gogogo

咁即係跌幾多姐

最多埋1成

都難跌

駁唔到就block人 懦夫

你不如改名做保跌啦

1986年佢租樓租到而家就應該賺到笑
而家佢真係自討苦吃 攞黎衰

佢做咗啲咩黎

港島居屋承接力強，個別仍錄高價成交。市場消息稱，黃竹坑居屋雅濤閣1座高層單位，實用面積422方呎，兩房間隔，未補價第二市場售596萬元，呎價14,123元料創項目未補價市場新高。

據了解，同面積另一個高層單位本月曾售586.8萬元，不足一個月再賣貴約1.6%。

市場購買力充裕，居屋第二市場錄創新高價成交。香港仔雅濤閣2房戶，5月更兩度破頂，最新成交價596萬元成交。

最新成交為雅濤閣1座高層F室，422平方呎，2房間隔，原業主居二市場放盤叫價620萬元，近日以596萬元易手，呎價14,123元，樓價創屋苑2房居二市場新高。

對上一宗高價於本月初促成，為3座中層F室，實用422平方呎，成交價587萬元，同月兩度刷新高價紀錄，樓價再升1.5%。

屯門卓爾居兩房升破「8球」，位於6座極高層D室，實用面積535方呎，業主去年9月以818萬元放售物業，態度一直強硬，放盤九個月終成功一毫子都不減下，以818萬元獲承接，破盡屋苑兩房紀錄，呎價15,290元亦是屋苑歷來最貴。

認命 香港樓市核爆都唔跌㗎

holly shit

CCL 加速中...

只會繼續升

又破頂
遲買貴幾十萬

D人都唔明, 當脫勾港紙唔值錢果陣, 係影響唔到樓, 只係變左幾十億港紙買間200尺

連登仔話會好多外資撒資，200萬人移民，香港變空港，真心好驚

其實真係唔洗解釋咁多
講咁多經濟理論都係哂氣
依家日日有破頂成交
再唔買又貴左
到時唔好後悔